你覺得今次底褲口罩既搭棚技術高唔高？

高
高條撚